開個結他新手gp 加 組團學結他

自學咗一排，想揾人交流下
有諗過出去學，有無人有興趣一齊學，互相指點

個grp幾多人

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我

有冇人？